反了!反了! GTA 5 Online 更新大量香港示威者裝備!!!

連狗

連豬

block block 面巾

3M 6800

黃色安全帽

反了!反了!

火魔法師？

jenggggggg

係狐狸 fail

巴打Pc版 一齊打？

反了

我記得上一個版係無依d野

今日更新先有

嘩

其實Rockstar係咪一直都有香港人喺裏面做
我記得GTA3年代佢個網站有一張相係影住唐人街嘅燒臘

正即刻更新

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

特登啦
出咗咁多年都冇黃色安全帽
依個時間先走來出

國際文宣

最後件事係點

推

無玩好耐
洗左好多錢買遊艇
結果無人上船玩
棄左

之前裝左個mod換哂d差佬做香港黑警樣。

扔火特別爽，晚晚大屠殺

GTA4 唐人街附近啲路人係咁講粗口
你撞到佢佢會答你「屌你撚樣/屌你仆街」

大家條戰線可以燒到嚟呢度，有個強國人整咗個香港警車模組係都要加個「中国」兩隻字係前面，警車入邊仲要插支国旗，有意請內進

點解我搵唔到面罩？得pc有？

正呀喂

海邊有條友賣面具

i feel you bro

邊度仲有得買火魔，我之前身上有2支，丟完唔知去邊度買

係咪免費？？

ps4 channel 係好危險既事

再講小粉紅無得玩gta架啦

彈藥空投
地堡

打比梅利威X 彈藥空投

個防毒面具
可能真係為左香港而設

開個SER 入曬幫會火魔班閪狗

但ps4版casino item得59個

推到小粉紅冇得玩GTA

正, 無晒外掛

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

屌聽日開返黎玩先

有親戚喺美國開公司，有個入面做嘅香港人阿叔好幾年前同我講過佢個仔喺rockstar做

中国果邊會唔會又搞到成地玻璃碎?

咩嚟

係咪MOD黎

大陸嗰邊呢基本上就應該冇得玩嘅
佢哋要search不能說的遊戲5
先搵到GTA5

等睇有人話connect咗外國犯罪組織同暴力集團，要割

留名等睇有班柒頭又玻璃心

地下蓄水池

Push

買哂佢先

Wa

好慘咁但我笑咗

香港?

b

支那豬仲有冇得玩GTA

諗起個po都驚，果陣搞到成星期訓唔到
連政府都秒速回應

mod

等睇跪

支那人真係賤種黎
差唔多開親掛嗰D都係支那人黎
係冚家剷之中嘅冚家剷

Rdr2唐人街都係講廣東話

係時候又要加速了

一齊討論gta

Watch dogs都有, 嚇到達哥唔敢講野

張圖講乜真係冇所謂，但政府應得咁快真係好細思極恐

關咩事
當年啲華工係廣州請主要仲係台山人 唔通同你講撈話咩
人地純粹搬返個史實出嚟 未必關有無香港人事

肯定好快比強國攻擊之後又踡低

推上Twitter 加速主義

有冇人整香港抗爭mod?

勁

喺呢個市場為先嘅世界
有啲嘢唔係必然嘅

想正皮 禁錯

淘寶面具？

笑死 明明狐狸
屈9人地係狗

PS4有？

屌好正

有
今日岩岩更新的

GTA V都聽到廣東話

比人踢爆係神棍呃飯食啦，相都有埋

巴打識唔識改語音。改埋佢地講廣東話

突然好想買返隻gta黎玩

明明係狐狸你又屈係連狗

大劣仔要抵制GTA了

將啲npc廣東話粗口改晒popo對白有得諗喎

佢諗住犬科都差唔多

wow

笑

有廣東人

the biggest criminal operation to hit LA

真？
唔係mod?

下，真係gta5?????

中國好似禁左gta

差個背囊就似十足

仆街中伏

mod定official 更新

唔係mod

大陸人咩反應 想睇

有咩降落傘
但係太黑睇唔到

遊艇本來就冇乜野玩

你肯定冇講 搞手只求打個和啦

PC Mod

有無巴打一齊玩

唔撚好意思，RDR好明顯唔係為市場而做
RDR1出果陣市場上根本唔興西部牛仔提材
GTA出果陣都係創先河
係R*創造市場價值唔係順應市場
講市場RDR2擺明就係俾美國人玩
佢只係高度還原果個時代既野
咁岩果個時代真係好多廣東人
因為當年支那一窮二白
好多人去美國起鐵路
當中最多既就係廣東人

開心share唔該

係迏狗

迪卡儂背囊

手足我留意到你有好多錢

RDO今日大更新

頭兩個面具好似打劫任一早有

GTA後面係咩公司

點解無人提過1213兩區中學生集會？

Rockstar

下？邊個位？

咁樣唔係醜化示威者咩比人覺得示威者就係criminals

支那人玩乜尻驚都開外掛

連狗變左狐狸?

其實仲有得扮防暴甲由

係真係官方更新定mod黎

，

真係官方dlc黎

唔玩都要買喇

正呀！
Btw ps4嘅gta online係咪要plus?

最緊要係光復香港之後一定要有類似rockstar呢類公司做gaming產業，當銷售對象係全世界，使撚靠中共咩
Halo The Master Chief Collection係steam上咗一日已經係global top sale啦
要買嘅野總係要買，要炒冷飯總要炒冷飯
Halo嘅background music係搵管弦樂團，CG就搵演員做motion capture……係外國IT做呢啲先叫做project
香港IT做嘅唔係project，係幫阿head含撚，佢地話做咩就做咩

IV 都有

隻遊艇

點解我冇頭盔嘅

防毒面具故事模式已經有
第一次搶珠寶店嗰陣

Banned in China in 3...2...1...

Ps4 版有無架？

買黎擺
有幾何會去
純恤虛榮

班撚樣中國人成日喺度宣傳外掛洗頻 冇咗佢哋都唔知幾清淨

香城simulator

真心見到佢ig 張poster果下以為自己多心
點知

啲外掛仲被中共加晒料，隨時隨地hack晒屋企所有野

蓮塘口岸

great

十世無開
突然想玩翻

呢D 裝o係遊戲入面點稱呼先 ???

有無表明同香港有關先???

打算上黎玩咩如果部遊艇有得揸就唔同講法

係

整「中國」兩個字上去咪又係俾人炸，有支旗係度炸得仲爽

西褲係咩玩法

痴線 Rockstar真係做得好仔細

正式宣佈GTA5成為史上第一神作

和你lunch

面具隔離有得買帽

無法無天😂

好撚正喔

Cls company

#173

真係反了 Police 頭係叫無法無天

WTF LOL

亂世中的淨士（21）

點整架？！

R*

我之前都有整blackbloc同popo

呢個好耐之前就有

洗錢買寂寞

搵日開幫會戰局一齊換黃頭盔

點解我搵唔到

幾時有為所欲為T

直接去海邊個面具鋪有得買 帽都有

行番上行人路

online先有？

想問喺邊到攞汽油彈?

人哋出又話矮化 人哋收返又話奶共 挽gta有得打劫強姦 咁你不如話玩嗰啲都係罪犯啊笨 買嗰啲更加係煽動罪行發生

打俾梅利威瑟 空投彈藥

Thanks

點解我搵唔到6800既

笑死

打咩搵錢快 無錢買黃頭盔

呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

蘋果動終於可以輕鬆整新聞動畫喇

正！虛擬訓練

好正

Ching 咩平台
PS4的話可以carry下你買gear

果然無買錯驚

正 瘋狂火魔法

黃頭盔都冇錢買4000咋喎

無左個account 玩要買過再由頭玩過

係咪3gb更新個patch?update完無睇有d乜係就今晚玩下先

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

想睇大陸佬玻璃心

GTA根本唔驚支那

希望會整新暗殺mission or其他仼

點解 驚犯罪行為影響佢地心智？
地獄鬼國慘到機都冇撚得打 癡線

有無佢啲post嘅key word
之前睇過 想拎返出嚟笑

而家買pc版可唔可以將ps4個ac轉去pc

有冇香港公會可以入
如果個logo係光復香港時代革命，貼埋喺架車到，型到仆街

一陣去遊樂場買

之前追追下冇再追，乜原來政府有回覆咩？

整個香港mod

呢個頭盔有左好耐啦

有冇得殺狗

咩事？

封撚左好多野

連登法師張gta cap圖官方有冇解畫？

啱啱起身見到個post就即刻開機入server

1. 右上月亮：新月，指月亮週期，同對家行動時間有關

恐怖份子集中地

咁撚正

賣豬仔
當年啲華工仲勤力過白鬼黑鬼同墨鬼
做嘢落力 唔會嫌三嫌四

Rdr2 d廣東話都好正架

「喂點呀你」
「食左飯未呀」
「喂小心撞到我呀」

mod定官方呀 咁癲

不能說的遊戲

ballad of gay tony果集有個任務入唐人街商場入面全部廣東話粗口名舖頭咩岸九九便利店果啲

武裝國度冇？

班支那人心碎了成日公開場都有班支那人煩住曬洗版sell外掛

同問

現實都真係有㗎

GTA走得太前

想玩

你聖誕開啦，我地成班巴打上黎玩

Post 去藍絲facebook page

佢地又多條fake news

有冇巴打買左 街機控制business果舊野，請問係咪可以入貨同出貨？thx

好治癒

買嚟唔知做乜柒

冇，跟覆我果2位清去試

PC版？

有冇巴絲知點解我成日斷線 我上網好慢斷 有冇得點解決，玩玩下會無法連接

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

嫌錢腥/錢多冇地方洗先買嘅野

利申：買左最貴嗰架嚟擺

係michael間屋附近 我聽到都嚇親

今晚download返先

成日路過火魔法/TG放題狗屋表示
撚狗引上山

小支支係咪要瘋狂開mod開掛
搞死sever懲罰rockstar

幾時出6

6直接出香港地圖啦

你點影的

日日無敵mod搞狗署

美帝野真係唔同啲

給他愛5

大陸狗：gta?乜有依隻game個咩

屌 之前好想玩 買左隻game
點知4 5年連劇情都未爆

可以，但出貨架車都會照spawn 返喺相應嘅business 到

買完無晒錢買之後堆嘢

樓主件衫喺邊買

係邊買?!!

我係狐狸啊hi

巴打黑紫荊logo啱唔啱？
search "Stand With Hong Kong" 應該搵到

香園圍白虎山 污水處理廠 用嚟放手足死屍

樓主點賺咁多錢
我gta好窮

今晚更新先

呢個正呀 今晚即入

和理由終於可以體驗下FULL GEAR下私了藍絲

黑警黎到, 你陣係用汽油彈還拖既情境

亦都係一個清楚知道汽油彈鳩掉會有咩後果要掉目標啊!

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

其實白鬼都係窮撚愛爾蘭人

正今晚入

火水桶

勇武自拍大頭
唔好推

可唔可以教點裝mod 英文差睇唔明 成日都彈game

直接玩sleeping dog啦

中環勇武

手足自爆

似係普通豬多D喎

Pc?

支那冇外掛 = 廢人
食雞咪又係咁樣

GTA要人

好呀巴打

無咗俠盜獵車手

send比藍絲會唔會以為係真人黎

N年前好似試過真係有人用XBOX定PS黎傾恐襲戰術

如果地圖睇，廣東話出現個位係佢間屋企嘅東南西北？有冇確切d嘅位置

係呀

搵唔到嘅

入唔入到呢條link

試過整埋畜聾套衫

好耐無玩 我記得係michael間屋落去近大馬路個邊 總之就好近michael屋企
你撞吓啲行人 好似係會講仆街定其他廣東話

即刻型左

唔係好明 但睇字都覺得好sad

721 85 811 831 101 1111

點解你有咁多錢

ps4入唔入到

好型

入到了

嘩屌

巴打豬咀同頭盔邊到買

即開返嚟玩

大把芝麻人翻牆去玩，日日開外掛洗頻賣外掛

rdr 2 大量廣東話 npc

傳比藍屍比佢地起底

以前啲警察係唔同衫，ps無玩

海邊面具舖 左邊有安全帽 右邊未日搶劫有豬嘴

佛地魔化？

快啲整番啲燒警車相
睇下班獻世派會唔會拎出黎譴責

考埋試陪你癲 btw等我down返先 唔記得左ID

謝謝巴打

有冇手足整個discord ser一齊玩

正 不枉我玩足咁多年

今晚返去玩下

洗唔洗咁好 J

救命

裝修

PS4有無

睇完想玩返全部香港玩家轉依個look

我都記得係有

係就加好友啦

如果d 車係哂市區出貨實比人炸到無，唯有換戰局來飛快d 啦。thanks 巴打

新搶劫係咪要經常來回賭場同機鋪。 買左先發覺有一間又平又近 賭場

推到有

入GTA用黃帽防同毒面具做記認，組隊打柒班串柒柒嘅支那人
香港人反抗

點解樓豬有咁多錢既

係呀, 不過如果你果間都係喺市區嘅話，其實都唔差得好多嘅。

我洗咗六百幾萬買賭場間屋，真係唔知買嚟做乜鳩，宜家生活喺貧窮線之下，好撚頹

有好幾次見到啲中國人運貨，毫不猶豫用mk2 炸爆佢地啲貨

gta6 可以諗用香港圖
其中一條支線係暗殺官員，係太平山降傘去官府

船P

之前借咗個acc比個玩 就有咁多錢 我都唔撚知點解

我成日喺街見到有啲柒頭架車上面印住枝支那旗，有啲仲撚柒印個武警logo，我一定追撚住佢嚟炸
Btw冇錢買mk2

達哥又少隻game 可以玩

我之前都試過炸啲支那人出貨，之後畀三個支那人圍毆

之前見過有啲車有國旗

以前有得刷錢

我之前係成日入人地啲伯格單危機刷錢，但又唔係成日有，次次都要抽iPhone咁同人鬥快入，可惜自己冇咁多時間由第一章開始打，如果唔係可以自己刷唔洗靠人

咁啱呀我都係咁樣刷錢

巴打要識快閃，炸完就好轉第個戰局佢地無仇報好慘架

開埋Rockstar Replay黎玩仲正

夜總會可以點刷錢？

利申：啱啱買左夜總會同末日搶劫個個設施 依家無曬錢

不如一齊入去練下

所以我地要入香港公會，用香港旗，如果有朝一日喺條街到見到有人都用香港旗，一齊打鳩班支那人，我會好感動

炸完太興奮， 諗住炸多佢一鑊，點知畀人圍，下次快閃

之前淨係刷第二章最終階段就夠
2個人刷一場平分有60萬
熟手既10分鐘內就一場

屌差左樣好重要既野 遮

係呀我都係咁刷，如果有人帶嘅話一齊刷就好快，但我冇friend玩GTA，所以冇得固定咁刷，每次都係得嗰20%廿幾萬

入左Stand With Hong Kong個公會

我今晚返去入

可以用上機入

唔會夠打架
果班支那狗十個有十個都有外掛
通常炸完一下就要快閃轉場

Be water

有冇ps4 group好想入去打鳩班支那仔

之前好多大陸閪係度屌港獨
我問翻佢地做咩要玩GTA依d外國game 佢又答我唔到
而家仲好 可以買「暴徒」裝 激死佢地
你知啦 佢地嘅玻璃心 有幾脆弱架啦

打柒支那新手最爽

想問係唔係mod? 定係game裏面已經可以買?

幫會有冇分咩平台 定所有都入得

唔知喎

新update 去海邊面具鋪買就得

正！ only GTA Online?

應該就係啦

成個ser都係手足

冇分

嘩屌，正

Pc定PS4?

暴君

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

即刻買返嚟玩

係咪可以拍翻條片，呃下班藍廢

GTA5 都有AI會講 「你個冚家剷」

國際線 集人影相

係咪入咗可以將個幫會logo印喺架車度?

ps4都可以?

只要有入幫會就可以整幫會logo

起手CEO賣車好賺好多，跟住地堡/MC毒廠。末日係好賺，不過唔可以單人同最尾個章好撚難打。賣車，地堡，毒廠3個Combo咁買賣幾本上你唔會浪費時間，可以一直賺，同時都唔太辛苦同無聊。買咩位置你有興趣咁玩我再講
利申 lv 326

笑撚左

連狗果似狐狸多啲

我覺得做賣車好撚悶

買咗mk2就以欺凌其他玩家為樂

炸支那人

喂屌你 佢講得冇錯喎成班公安嚟嘅

唔算嘅，入車有好多種任務。出車就好平常咁揸下車就Ok。主動賺錢唔計卡關刷太平洋/末日佢應該係正常手法中最快。一個主動business配地堡+2個毒廠就賺好快啦。末日配唔到其他生意，一定仲悶。

好享受其他玩家屌鳩我，佢地出貨d心血去到最後一刻先被炸

話！！原來咁多素材，我要多D cap圖做漫畫！

___________________________________
面對毫無低線既共產黨，香港人和何是好？160萬人每個月捐500，1年96億，可以成立建國基金？快睇「軍事」「香港」「漫畫多圖」《最終解決方案》已更新到第六章，入去留名推下啦。

多數支那人先炸人

我唔覺戰局多支那人，多台仔就真

已經有地堡，買咩毒廠最好

我有pc 版，但係玩左一個鐘就冇玩，完全浪費金錢

個個戰局都有支那人

古柯鹼同安毒，最好買係城入面

有冇pc版手足一齊光復gta

出一次貨賺幾多

CEO即係做摩托幫首領？邊度有得做賣車任務？

我

ceo係ceo 首領係首領 效果唔同

咁要點做ceo既？

PS4有無?

No，辦公室。最平嗰個100萬，少數平靚正嘅物業。仲要買專放偷車嘅車庫，投資唔低。你買咗MC就唯有毒廠+搶劫先，有第二舊錢再玩偷車。

巴打好有錢

lm

而家用code embed 張圖做logo個方法封咗, 所以我人手畫上去，唔好意思

畫得都唔錯

多謝

點解PS4無

見到咁正忽然又想玩返

想招人一齊玩做任務pc 版

「有無搞錯啊」之類

今個update R*改廢左架MK2
仲出左release note講明係俾人屌得多先改廢

5分鐘cd

佢地睇唔明POLICE個英文啊

光復香港

同埋改到auto aim射中mk2機會上升左

豬嘴為記

一齊打？

Ps4?

咩白鬼都有
愛爾蘭佔大多數
去到後期摩門佬都多

外交部：強烈反對GTA干預中國內政

聽過幾次c9聲講「有冇攪錯呀」

有冇得應徵做動畫師

ps4
fib都監聽唔到

係咪有手足一齊打柒d大陸仔

地堡邊度攞火

啱啱買左gta支持下 有無tg group

同問有冇tg group

想玩返
但係有無咩方法刷快錢，貧窮線下慢慢儲玩到無心機
好耐無玩，對上應該係搶劫任遊艇基地地牢個啲乜都無
利申：ps4 版

有冇pc既

師兄頭盔邊到買

Ps4 or pc??

PS4 here可以組隊打返之前D任

Rockstar後面係Take-two Interactive

組隊!!!! 大茶飯要at least四個人先開到場
即刻返屋企update先

PC

末日搶劫 第二關

your rockstar name?一齊玩

今次賭場個更新嗰位陳生，佢阿叔好似係香港黑幫 賭場任務嘅對話有幾次有提到香港

好耐之前玩ps4
岩岩再係steam買左
反正本身都好低lv

831

push

條好靚嘅起跑線就冇咗

join!!!!

搵唔到

Ching 點樣可以轉工會icon?

買賭場間屋係為左不斷開game閂game落去抽車

今次update嘅任務要買咩先玩到？？

吾知

機鋪

好彩之前chok 定好多車姐

賣車

求奇一間衫鋪，賣帽果度就有

已經有50人

死黑警，走開啦

正 想玩

GTA3年代老屎忽應該幾高層

炸爆你架水砲車

熟GTA嘅就知
GTA本身就係講緊police brutality

係賞花杏仁露呀

post去啲藍屍group
肯定又瘋傳要起底

留名睇記招譴責

揸揸吓車個師奶大叫「冚家鏟！」

點入公會

2004年5月24日中華人民共和國網絡遊戲產品內容審查制度由文化部正式公佈，將禁止進口非獨家授權使用的網絡遊戲。中華人民共和國文化部第49號令中對網絡遊戲中不能含有的內容作出了10條規定載有10個方面內容的網絡遊戲不得提供，分別為：「反對憲法確定的基本原則的；危害國家統一、主權和領土完整的；泄露國家秘密、危害國家安全或者損害國家榮譽和利益的；煽動民族仇恨、民族歧視，破壞民族團結，或者侵害民族風俗、習慣的；宣揚邪教、迷信的；散佈謠言，擾亂社會秩序，破壞社會穩定的；宣揚淫穢、賭博、暴力或者教唆犯罪的；侮辱或者誹謗他人，侵害他人合法權益的；危害社會公德或者民族優秀文化傳統的；有法律、行政法規和國家規定禁止的其他內容的」。並專門成立進口遊戲產品內容審查委員會，由文化部所轄，專門負責對中華人民共和國境內的網絡遊戲產品的內容審查。[1]

打機都要反抗
推到ban game

我都識佢喎
佢真人講嘢好低B 架

靜靜雞

好似好好玩

唔好意思我笑左

我係

豬嘴邊度買？

沙灘面具鋪

想入

Pc入得嗎？

可以

入

留名等睇某國抵制又玻璃一地了

支那人咩反應

ps4有冇得入？
但係咪冇得一齊玩

好似有得入

係咪禁加入就ok?

招fd打

bf果陣88蚊冇買

今晚有無人玩
做任務 吹水

tg：tp0608

有冇人睇鬼影特工 d香港狗車比人撚

新手一問
如果玩ps4, 應該買邊個版本? 使唔使買嗰啲mod??

我成日行過去同佢地吹水😂😂😂

呵呵 me too

推
同問

個幫會越嚟越多人如果可以30人同時入曬嚟都幾撚型

我搵唔到個豬嘴,淨係搵到個潛水嘴

型!

巴打玩緊？

開緊game

搵日上山影大合照。
利申pc版

依家玩緊

好

tui

有冇tg group?

有嫁，係賭場搶劫個選項到

係咪冇得攞汽油彈？

指鹿為馬 指狐為狗

Ps4無Mod 得pc先有

冇版權嘛

Gta要人
同緊班大陸狗隻抽

開discord

PS4點較戴住降落傘？

有冇公會？新手想Join

想Join

Cap得好正

線上模式載入唔到
維護緊？

有冇ps4巴打一齊玩？

邊度有汽油彈買? 太耐冇玩唔記得

PC版宜家好人齊

淨係識call 3粒1000蚊
唔知邊到有得執

搵梅xxx空投彈藥

佢話我要 幫會中達到等級10才能解鎖

Full gear掟汽油彈

我都load唔到

做下啲差事,任務 好快就升到等級10

屌 整個TG 一齊傾

完咗未? 想入

有冇ps4 手足

仲有

留tg？定係開個group chat

要呀屌

玩左成粒鐘個R* editor
PS4係難用D

上咗鏡

pc

點Join

防火牆正在建起，請勿妨礙社會主義鐵拳暴打自己人民

Ps4有冇人玩緊

你入咗幫會之後，有得喺線上模式撳加入幫會戰局

太多人卡喺嚿雲到好耐, 放棄

有冇pc手足加好友，啱啱玩好低lv又冇錢，見咁正好想玩

我個戰局都有10個自己人但係唔見你地？

我呢個server有8個手足

有冇得集中一個戰局？

咁個logo又點整入咗SWHK 但又show唔到有幫會

呢個我唔識，有冇高人指點

我頭先都喺呢個戰局， 呢個戰局啲手足好癲， 瘋狂打狗

三條友火魔法狗屋

畀個名嚟

Steam定rockstar

rockstar

有冇tg grp入

由9:00打到12:00笑左

屌你打打下仲要比條大陸仔打 好似叫manho唔知乜

現實都要見到丫

Pubg

不停想上mk2果個？

有冇PC tg谷可以入

個名好長唔記得左，聽日覆

歷史不斷重演

PC TG Group

仆街 好葡萄 我得ps3

歧視ps4

有冇巴打買晒街機，被動收入有幾高？

點先有火魔

打電話叫梅xxx空投彈藥

Gta精粹就係殺狗

買完 off game

可唔可以燒鳩我

望到個箱係地下但執唔到

ps4有tg group

Pc 入Stand With Hong Kong個公會？
PS4呢

有冇綠色物體mod

搵唔到頭盔

有無人知點解快速購買子彈鎖咗

師兄們
我而加先開始玩
會唔會太遲

Ps4係咪無示威裝？

有

帽果到買
安全帽

依家開始玩先多野玩

冇鎖到喎

好 咁我買

事但搵把槍射幾下然後入彈就執到

拿拿聲開ps4先

幾年前玩
係chat room打句Hong Kong is not China
即刻比班支那狗追住黎炸

幾正

有冇PS4嘅可以一齊join

琴晚打左句光復香港 就開始比班狗炸

光復香港組合：
沙灘面具店
鑽石賭場搶劫 > 黃色護目鏡防毒面罩
安全帽 > 橘色工地安全帽

衫褲自行配搭

不如開個group?

支持

想問面罩同帽邊到買 ps4

自 睇唔到巴打回左

面罩喺沙灘個面具店
帽就喺普通舖頭入面帽果邊度揀

唔該巴打

仲有冇其他ps4人
好似全部都係pc

要開group呀呀
你果個係channel

留tg?

Oh ok let me try it again

開左group，大家可以入

我開左啦

Sor 唔識開 係咁叫我link contact

你click呢個呀

Click 左
我意思我唔識開公開group

套衫點整

要add一個人先，我啱啱add左自己另一個account

ps4都入到

好耐之前爆左Offline
想問下online既話要點起手,係未買新手犯罪包會好啲?

邊度可以快速搵錢

PS4 TG Group

巴打我開左個，你地入埋嚟？

ps4

入面大把外掛共狗

啲車要全部轉黑色啦

我都係重新噴過幾十部車做黑色
都係嗰句啦，易襯衫吖嘛

有冇人開返個團叫 free hk/librate hk
入團要求： black bloc

想john 但private左

睇到上面有grp了

當我冇講過

仲有無

屌 係囉

入唔到TG呀

Me too

更新完個個著手足衫
但見到支那人喺度橫行霸道亂咁殺人
就個個走晒扮睇唔到

你班垃圾有咩資格去扮勇武

支那好撚多外掛

夠晒現實啦三兩隻畜龍就雞飛狗走

原來最尾結局係咁果陣開頭睇完個post得啖笑 但見到成班人中撚左毒咁當佢神咁拜真係o撚左嘴 之後膠都廢事俾無再follow件事

果尾又係神棍一名

幫主請立即較private

特價即刻買咗

入會要等批？

比支那狗放左上微博 好多鬼入左

唔緊要我等緊批

每次更新都會課金 即使冇朋友同我玩

爭把遮同個背囊 邊度有得買

一樣

我用黑色降傘個背囊，遮應該就冇
常見配搭鎚仔，我自己用枱波棍

幾錢？

整到大陸封GTA就岩 唔比佢地玩

上咗鏡

係呀打撚死你班支那仔呀

係咪要做曬啲任先有得買

班支那狗港得啱呀, 成個幫會除咗npc 之外咩人都唔敢打, 一個局有廿幾個香港人一個支那, 都可以俾個支那撚到個個香港人走場, 靠你哋stand with hong kong 死撚得

入tg grp吹雞一齊玩啦

之前裝落啲mod有用了

PC版講pvp得啖笑，十個支九個掛 ...班生番玩搶劫都開掛
搞下幫會活動好過喇

好彩個幫會啲人都唔弱, 連report 同vote kick 都唔識不特止, 仲話眼訓走場 盡顯香港人勇武一面

Steam 賣125，應該就完

如果係真，咁樣搞唔撚掂喎

唔洗做任務都買到

完左了 miss左

聖誕唔知仲有無折啱啱想買124已經無左

個mod要update下擺D green object入去

邊位兄弟

GTA ONLINE?

Online only

嗰間新機鋪又洗左我差唔多成一千萬

PS4 有無？

唔知點解我搵唔到防毒面罩

俾人針對唔好問點解

GTA online香港玩家被支那針對

咁係邊買 我見到lock曬

幫會仲可以點樣入

Ps4點整

靶場

Pc會唔會俾人恰死

要破解部機先

無啦啦點破解呀，成年先開一次機

批我呀巴打

我都想入

見香港🇭🇰先俾入咪得

我申左2日都未入到

申請咗幫會

ID:NightlyFatChing

將你身上所有子彈補滿 再叫彈藥 空投

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter

留名

好撚正

巴打無錢開機舖，點先可以去到買豬咀

巴打係咪呢間，唔見有豬咀

係底

真
其他game唔知
但rdr2好考究時代背景

師兄，你個面具邊度買，搵唔到

唔好唔記得有隻的士狗撞完手足之後收左52萬 而家仲出番黎做生意 而我地位手足仲比狗咬緊

洗咗二千幾萬但無鳩用

佢頂頭盔唔入得garage

點解？

邊度買面罩

沙灘面具鋪都唔見有豬嘴

Sleeping dogs都大把
不過人地真係以香港做背景
最鍾意嘅對白就係成日揸揸下車聽到：自由行 你行埋一邊先啦

打到上左bbc
Hong Kong and mainland China gamers clash on GTA V

吹雞

大陸狗話佢地贏喎
但係居然要翻牆先玩到非法game，係威嘅

Ps4 點入幫會？

同求

無

同求PS4 幫會~
今晚番屋企開番隻Game, 冇玩成年

不能說的遊戲5

請問是否買佳節特惠中的「Grand Theft Auto V：豪華線上版」(HK$82.15) 已裝配到香港特別造型？

任何版本都可以

想問下GTA5想玩新任務新衫新載具係咪一定要online 玩，冇fd玩想單機算

巴打們主要玩咩版本？
PS4?PC?

pc 最多大劣人

呢隻有無

有，不過你入到去會無錢買裝

d裝好貴

好貴？

搞到我即刻起steam down返隻game

唔算，但你一入去好似得1000蚊

好耐無玩.要點先遇到支共玩家

想問下電腦點樣入幫會

入online mode，總有一個係左近

thx bro
連登有無公會

有冇人知點攞依啲裝

借個位想問下呢堆嘢喺邊攞到

有冇位可以入

要加咩

想問點樣賺錢最快？賣貨得幾萬

pc先多大陸狗？

我都無

有wor 要update 新個game

上面鑽石賭場

搵到豬咀，但無安全帽
再搵搵先

求Ps4入幫會

係咪要做左個任先得？

有無pc公會

Same

冇打開機，想幫拖！無知一問，我有裝 steam （wallpaper engine only...），咁我應該喺 steam 定 rockstar 買？有乜分別？

SWHK幫會係pc?

買咗pc版

但直情無搵我

同問，無朋友玩好悶

有冇pc幫會一齊打大陸狗

movie maskes 揾唔見有

想問 PC 有冇

點升LV最快

同問,想玩返但係個AC唔見左,岩岩見聖誕半價即刻買返

大陸狗出cheat，你行路都會無啦啦暴斃

比大陸狗屌打

佢哋會瞬間轉移 cls

有冇pc香港公會入

同問 想一齊玩

四點係rockstarwarehouse買完扣錢
到而家都未有得dl

正常
我琴日都等咗3個鐘先有

聖誕買屋特價仲有無？

點入幫會

ps4 +1

Pish

有，然後有幾個巴絲「被失蹤」

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

神棍累到幾個巴絲被失蹤

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

柚木巴打2.0 知更鳥去完香園圍疑似變左另外一個人

而家 rockstar $82.15，steam $124.5，Premium Online Edition $162.80，Premium Online Edition & Great White Shark Card Bundle $229.4，應該揀邊隻？

有冇巴打刷未日2

對個幫會好失望, 連打任都要用外掛打, 好似同緊大陸人玩咁

pc重玩求手足幫會

玩左2-3日 買左e部暴君mk2 好難控制 請問pc邊到可以教e部車既快鍵? 感謝

新手點開始好

求入幫會
岩岩買左隻game, 過埋序章
填埋form , 份form 話要入tg , 但我搵唔到個tg gp 入
求助

就黎洗晒d錢 而家係咪刷鑽石賭場賺錢最快

有冇巴打帶刷末日2
重玩好窮

一次有幾錢賺

用咗左下角ctrl同shift控制架喎，應該唔難

一球

試左好耐 終於教到岩自己既
未改裝之前部野好難玩
改裝左之後導彈自動錨準敵人
有左E部野 連5星都唔洗驚 e部野好堅

記得裝埋閃光彈反制系統，可以防被人用追蹤導彈lock你

裝左係咪佢個格仔唔會變紅色lock我?

唔係，佢會照lock到你，但佢未射飛彈前你再用閃光彈佢會暫時lock唔到你

撳e出彈，有效幾秒

點解 Rockstar 買完 GTA5，但係同我講「您的訂單已經被拒。」

求帶

想問下鑽石任駭客點解會揀唔到佩奇 有個鎖係到 想問下點解鎖

有冇群可入???

GTA5 ONLINE仲有咩機鬥機又強又好用?

Rockstar 同steam版有冇分別?
之前玩開ps4 唔識

有無ps4 公會

呢排PS4有減價 140蚊 即刻入手

我都揾左好耐
原來有2個展示櫃
太耐無玩

沙灘舖
左面展示櫃係賣頭盔
右面展示櫃係賣面具（豬嘴）
唔需要做新任

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

留tg，刷一場比你

我第一次打都冇，第二次打唔知點解就有

應該九頭蛇，call出嚟啲位唔似傳統戰機咁要去機場同停機坪咁閪

所以有排華法案

想搵幫會

要買驚駭位元

我已經買左九頭蛇 但係屋企、辦公室、地堡、機場同設施都唔見有 點先可以拎到部機??

打俾佩格薩斯call出嚟，然後駛入機庫就會變成你嘅

有了 感謝 我學下點飛先

買左數位版 先發現金卡同捆包好抵
但ps store唔比買多次隻game
有無方法買到？

直接買鯊魚卡

有第一舊錢
應該買咩地產賺錢好?
設施? 夜總會? 寫字樓?

設施

有無PC公會 既discord？

我剛剛申請咗 id:yukgugo

pc?

剛剛join咗
PS4版巴打可以一齊打

ps4入呢個group PS4 GTA Group
本群邀請link:
Gta攻略：
周不時會有playlist & 車聚，敬請留意
規矩得一個
嚴禁18禁圖

我都入左啦

Pc係咪入hong kong be water果個？

強post 推一推

Pc版係咪可以steam買?

有冇pc巴打組團玩

想當年玩GTA SA已經有汽油彈

入咗stand with hk
啲大陸狗見到安全帽就即刻一地玻璃碎
又話港獨又盛 跟住我問返佢前排大陸起野都有人示威又係咩 即刻變死狗

冇撚有錯 我之前有個深藍friend佢好愛黨愛國
佢話劉曉波 李旺洋ED都係抵死(其實佢地只係提出問題既人)
我話如果劉曉波 李旺洋係你個仔你會點 人地都有老豆老母生
屌佢老味佢即刻冇聲出死哂狗 大陸人永遠都係咁 針唔吉到肉唔知痛
所以佢地冇自由都係抵撚死 講撚完

Lm

新手想問下有幾百萬依家應該買辦公室/地堡/夜總會/機舖邊樣先
上網查見巴哈教買左地堡同工廠加夜總會係咪可以掛機賺錢
PS得十幾lv冇裝甲車同直升機

掛機就地堡，唔掛機我覺得便ceo賣車都幾好賺，8萬一轉

為咗開未日？

留返D錢買遊艇

再推

咁快就伏鳩班新手買隻大型海上擺設

利申：買左最貴嗰隻遊艇嚟擺出公海

大陸西除左外掛真係乜都唔識
真人又咪垃圾一個 住埋D三四線農村仔 GDP高過香港先講野啦

其實遊艇炸唔炸得爛

有無fd一齊玩先，唔同玩法

Yes

炸唔爛
但可以開防護功能，自動開炮打飛過遊艇上空嘅object落嚟

買左OFFICE 點知入貨出貨都中伏

而家仲有冇得刷末日2尾關?

冇2x唔柒出入貨啦
地堡最好 買到夠就出

張圖咁撚咁多水既鏡頭都濛哂
老老豆豆唔再同佢地玩
外掛多到癲
根本哂自己時間

買左地堡之後唔知要點做
聽佢介紹完之後淨係叫我去warstock

去電腦買物料，然後調哂員工去生產線，跟住個人去睇地堡閉路電視，你本人就可以去掛機返到嚟就可以出貨（多於20萬嘅貨要搵人幫手出，最好14-15萬時出就必定係一個人都搞得掂嘅程度）

明白
之前用唔到電腦原來佢話我唔係ceo

得錢? 有冇經驗拎?

經驗唔多

補給俾出去嘅錢仲貴過整出黎d野

員工要all in生產貨物，同埋揀賣去市區

已經 All in左
我見佢整左2萬蚊野但我補貨要4萬幾

用哂成條先再買

會俾人中途劫貨

PS4喺逢星期幾更新？
依家玩唔到online喺咪因為更新緊

擒晚玩完喎

我都喺呀
玩到12點，今朝再開話read唔到online save

開單人房先出貨

早兩日玩街場任務，個埸3個大陸仔
其中一隻外掛狗見到我戴黃色頭盔就發晒癲

之後打句Free Hong Kong就走場唔玩

有冇人玩PC版入到某d畫面例如hacking 就會走晒樣，搞到卡左係到過唔到

前日係賭場玩廿一點就係咁
班大陸仔真係玻璃心到仆街

黑色頸套要點先買到

唔得wo,話用join public session先可以用部電腦

網上有教點樣公開戰局bug淨你一個人

我係office訂左三粒貨 但一次拎得一粒 有冇我放係車上面一次過運？

唔得 佢一定要你分幾次
因為佢設計出嚟本來係for幾個人一齊做

係
有時會全部人走晒得返自己一個
原來有得整出黎

見d人教一次訂大批貨 中伏

我都係一次過訂三份 因為真係抵啲 但前題係冇人搞鳩你
建議上網搵吓點bug單人公開戰局 或者可以請一堆保鏢幫拖都得嘅

頭先有人請我做保鏢
有人工收

傻啦，人地出完貨賺幾廿萬你先分得幾千

至在玩下姐

Ceo倉唔係比毒撚玩的
毒撚要玩車倉，地堡或夜總會

ceo偷車同運貨揾錢多吾多？

剛買左入坑 , 有冇谷

新手會fail蝕錢

Pc定ps

Ceo入貨唔記得有無成本
偷車唔係爆車應該都唔會蝕，有一千幾百水腳

偷車其實可以用運兵吊走，8成偷車任都可以吊走

入貨有成本 仲要買倉
出貨叫我用飛機空投即刻成批貸無晒

新手唔識用易炒

換戰局大法得唔得

要光速掹lan線

pc
我估pc多d mod dl玩所以係pc買，有冇錯

扣三箱貨姐

襯半價買左最貴個間office搞到無晒錢
除左打太平洋同老大差事 唔知點賺錢了

貴D有咩分別

虛榮

地堡貴D個D有人分析過 D location 有著數
依家用緊新手包個個又唔想upgrade住

地堡好似唔係最貴果個最好

新手包有冇設施？

Pc版求frd

有冇pc手足一齊玩？

已經入唔到？

有 但係半新手🥺

我都入唔到🥺

Pc too

近排先入坑 係咪已經冇豬嘴買

有啊

去過海灘嗰度冇 係咪要去其他地方架

沙灘個度有2個counter的 去右邊個個counter就買到 揀鑽石賭場搶劫個度 冇記錯係第43/104個

有冇ps4 group 想解任

X2
想搵人幫手出貨

我冇 嗰度得59個choice 會唔會落咗架

沙灘有2個counter咖 你睇清楚先啦